男朋友多異性朋友

男朋友因爲工作同興趣原因 有好多異性朋友
得閒會whatsapp下傾下計咁
（唔知有無約見面 ）
而我無咩朋友
唔想特別check住佢 但好唔開心
可以點？

點呀
打下友誼波就梗架喇
你當睇唔到囉

我冇 可以搵禾

佢會唔會俾安全感你
叫埋你一齊去嗰啲
如果乜都無做 自己一人去玩去happy
好快無(帽)

唔會
同女仔whatsapp個啲都係我平時唔小心睇到...

賤男啦